有無人見到摩迪狗輸波好心涼？

世一迪

冇拉傑迪咪輸

世一中堅懦夫雲

無左曼祖基奇carry

四個月前既摩迪迷同克羅地亞人入黎未

世一摩

啱呀 一沉百踩 可喜可賀